# Paco - Semaine 72 - Düsseldorf
Un chagrin d’amour (Didier Barbelavie et Félix Grave) - Les Inconnus
Cellophane - Mirwais
Le Temps des souvenirs - Françoise Hardy
Koop Island Blues - Koop
Samuel - Oklou
The Kids - Charlotte Cardin
Diamond Heart - Lady Gaga
Miracles (Back in Time) - The Dø
break up with your girlfriend, i’m bored - Ariana Grande
PRIDEFUL - NF
Honolulu - Bagarre
Plus de temps - Poupie
Düsseldorf - Joey Glüten
